係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型 對下聯

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型
On下on下柒下柒下生勾勾三文魚

想問你做乜撚野on99

到煙

得啦得啦威啦威返歸早抖啦

柒下柒下懵下懵下樓主正戇鳩

尷尬

唔好勉強

三文魚唔會食人

尷尬癌末期

唔好咁認真啦

三文魚on99

有人會咁講野架咩?

你咪買極唔撚停 我又睇極唔撚明

問jb

唉

即刻駁嘴？

好文彩

文學大師

yes la yes la smart la smart la know you are handsome

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型
即刻駁嘴

我又買極唔撚停你又睇極唔撚明

樓主好撚好笑

只求一笑

點解要扯旗 點解要扯旗
條女好撚肥

自己個下聯都唔同字數
老撚尷

即刻搏嘴？

呢個POST可以列入2019回顧系列之一

9唔搭八都係一種歡樂黎 好似教會歌詞咁

喂呀喂呀咩呀咩呀係到眼鯨鯨

得啦得啦好啦好啦請你收撚皮

未試過睇一個post係未睇留言都已經笑左

奶呀奶呀屌呀屌呀問你知死未

對穿牆

運用9唔搭8既創意